［永遠不投委任議員］夠薑你就拎埋呢12個月人工退休！

我建議發起運動
將呢個tag 擺落Facebook ig post

#永遠不投委任議員